{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045936",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000102347",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 북부동 더밤S"
    },
    "text": "梁山北部洞のザ·バムSは、計36室の客室を保有している宿泊施設です。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。 客室案内にはロールとバグが可能な高仕様PCが20台備えられており、すべてのモニターは32インチで、20台は走査率200Hzの最新モニターです。 全客室には空気清浄機が完備されており、スイートとスイートツインはスタイラーも提供されています。 客室はスイート、プレミアム、ファミリーなど様々なタイプで構成されており、最高級のベッドが完備されています。 スナックバーでは、最上級のコーヒー 12 種類とポテト、スナックなどを飲み放題に提供しています。 宿泊料金は2名入室基準であり、2名超過時に追加料金が発生します。 施設案内には新しく交換されたエレベーターと駐車可能なスペースが含まれており、デジタル放送と無料視聴可能な多様なコンテンツも提供されます。 共用洗濯室とファミリールームには洗濯機が備えられています。 客室案内には様々なスイートタイプが含まれており、スイート、プレミアム、ファミリーはカップルPCとしてご利用いただけます。 退室時間を超過する場合、追加料金が請求され、客室の予約はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 未成年者の利用は制限され、騒音に対する注意と配慮が求められます。 周辺には多くの観光地があり、車でのアクセスが便利です。 訪問者のレビューでは駐車スペースや宿泊施設の清潔度が言及され、個人的なレビューでは匂いや床の汚れも言及されました。 宿の清潔度と管理方法の改善が必要だと思われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "梁山北部洞のザ·バムSは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "ザ·バムSは計36室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSはどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "ザ·バムSは韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSの客室案内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ザ·バムSの客室案内にはロールとバグが可能な高仕様PCが20台備えられており、すべてのモニターは32インチで、20台は走査率200Hzの最新モニターです。全客室には空気清浄機が完備されており、スイートとスイートツインはスタイラーも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSの客室はどのようなタイプで構成されていますか？",
            "answer": "ザ·バムSの客室はスイート、プレミアム、ファミリーなど様々なタイプで構成されており、最高級のベッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSのスナックバーでは何を提供していますか？",
            "answer": "ザ·バムSのスナックバーでは、最上級のコーヒー12種類とポテト、スナックなどを飲み放題に提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSの宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "ザ·バムSの宿泊料金は2名入室基準であり、2名超過時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSの施設案内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ザ·バムSの施設案内には新しく交換されたエレベーターと駐車可能なスペースが含まれており、デジタル放送と無料視聴可能な多様なコンテンツも提供されます。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSには洗濯機がありますか？",
            "answer": "ザ·バムSの共用洗濯室とファミリールームには洗濯機が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSの客室案内にはどのようなスイートタイプがありますか？",
            "answer": "ザ·バムSの客室案内には様々なスイートタイプが含まれており、スイート、プレミアム、ファミリーはカップルPCとしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSの退室時間を超過する場合にはどうなりますか？",
            "answer": "ザ·バムSの退室時間を超過する場合、追加料金が請求され、客室の予約はホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSでは未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "ザ·バムSでは未成年者の利用は制限され、騒音に対する注意と配慮が求められます。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ザ·バムSの周辺には多くの観光地があり、車でのアクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ザ·バムSの訪問者のレビューで言及されたポイントはありますか？",
            "answer": "ザ·バムSの訪問者のレビューでは駐車スペースや宿泊施設の清潔度が言及され、個人的なレビューでは匂いや床の汚れも言及されました。宿の清潔度と管理方法の改善が必要だと思われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 494,
        "QA": 777
    }
}